岩岩係街度見到有個呀婆係度乞食,我一腳踢走佢個乞衣兜！！！

個呀婆目測八十歲左右
污濁到死應該幾個月冇沖涼
一睇就知唔衛生啦
咁我行過就一腳踢開佢個乞衣兜
啲散銀就跌到周圍都係
最後離遠望到佢妹下妹下咁 爬去執返啲散銀

而家感覺到好自豪 仲覺得自己為民除害

得你一個望到個呀婆

清ho ball

好勇猛

去踢鳩p記健身教練既counter就話你勁

咁有冇拍片~ 有就UPLOAD上黎等我地幫你歌功頌德！

無片？！ 咁你話打左DONALD TRUMP一身都得LA

好勇敢fatc